【三點九沈大師】大師：唔好寄太大期望

又到《三點九沈大師》時間，個市今日反彈返百零點，都係去到21900之前有阻力，睇返個動力就唔係太強，只係喘定返，我覺得如果想博反彈都要小心一啲，指數向上空間未必會太多，個別個股可能超跌有一定反彈幅度，但都係個別o黎睇啦。

暫時我會睇澳門賭業係比較上強勢啲，另外騰訊（）都有少少反彈力度，純粹搵一隻半隻博下好啦，唔好寄太大期望，因為始終個市成交細，比較淡靜。

沈大師

已經冬至，大師仲未出2017年香港經濟運程預測？

賭股

700都

老實講，我覺得大師幾準…
但我知道…當我同大師睇法一致時…就要買佢對家！

你的樣子巴手

700 RIP

大C又叫博反彈 牛軍 要擺翻50圍和頭酒先得

一定要富臨